有冇巴打都係準備去報香港電競學院？？

諗住報 同老母講
點知比佢打到仆街
同佢解釋電競唔同打機
但佢講極都唔明

g持j夢

專業MK底線

我想偷老母錢去學

打到佢明為止

決定走上電競選手這條不歸路💪💪

小心老母會報警

如果我有仔女話要讀
我一定打到佢仆街

報左 好多女

會窮

今日終於報到
畢業後我要成為世界選手！！

準備打劫銀行去報名

我唔係為左女

召喚報驚撚

呃錢咪玩

放榜得15分
好想讀呢個呀

讀黎有咩用 打機勁啲？

咩

見到一個新興行業的氾濫，個個都搵唔到錢

做電競選手 打比賽
好想好似偶像toyz咁勁呀

呃錢學校
傻仔先會去讀

本身勁就自然有人搵你，本身廢點讀都係廢

係囉, 打機勁使咩讀丫

岩岩同老母講左
老母：😡
我：🐻

我：呀媽 我想讀呢間電競學校（上學校fb比老母睇）

老母：哇 咪即係打機 我唔會比錢你做埋d無謂野 你想讀自己比錢

我：電競唔係打機呀 係團隊合作 技術 黎架

老母：總之我唔會比錢你讀

我(有d激動)：人地d呀媽呀，個仔做咩野都支持 又出錢又出力 點解你唔係？

老母：咁你去做人地個仔啦

跟住我激動得濟 沖左返入房喊

喊左成晚